哥斯拉VS金剛 實力真係平衡咩?

對超人果party唔講
哥斯拉唔怕炮彈唔怕火,皮膚又硬游水都撞爆隻艦
金剛怕火又怕槍,又唔識潛深海 一拳打落去哥斯拉可能仲吉傷自己
到底點打埋一齊仲可以拍埋套戲
仲未計哥斯拉其他能力同招式
金剛比盡你彈跳能力好,識拎武器

高機動高閃避
可惜都會有攰嘅一刻

就係以弱勝強先好睇

何睇番個size 先啦，金剛拳頭大過哥斯拉個頭。
一拳車埋去面都歪埋。 編劇仲寫多把雷神斧比佢，肯定和手收場
btw, 無編劇Buff純粹單講實力，金剛應該仲撚廢過穆透。

金剛發動技能:主角光環

剩係講個吨位都差好遠

預告有雷神槌d fd 做武器打

希望後尾係聯手打Pacific rim 怪獸啦

吨位問題 尻估隻哥斯拉重過隻金剛幾十倍

呢隻哥斯拉美國既，會廢啲

兩個打完一輪, 打和super, 一齊抗敵, 老撚土劇情

今集9成打機械哥師奶

咁都得

智力

衰D講句 哥斯拉潛水彈出彈入你都吹佢唔脤

感覺呢隻白猩仲勁過King Kong

(加埋Rock哥)

所以先會多左把傳說武器

設定係點睇劇唔洗太認真既。。。。
不過擺明buff 得好緊要，Trailer一拳車到面都歪埋一邊。
唔講以為金剛重過哥斯拉好多

Bvs嗰陣啲人都話Batman輸硬啦，最後佢爭啲冧咗superman

哥斯拉扒開金剛口爆都玩完啦

即係今鋪金剛變左裝備撚
戰艦載具+神器

仲要最終決戰場地係城市，屈埋地形

變埋EVA

哥斯拉算係爬蟲類定兩棲類

我係金剛就一於同哥斯拉做FD子 毀滅左個地球算Q數啦

kong 上佢背

哥斯拉心諗:有種落海打 你班仆街

高難度：戦々恐々、最恐コンビ

9萬噸嘅哥斯拉可以企到係隻艦度

美國航母都係10萬噸左右，兩隻巨獸企上去仲要唔沉

你當佢準備沉緊係OK
但金剛一拳打到佢歪頭就有問題

金剛會塞樹落哥斯拉個口嗰度

係大城市點搵到一棵巨大樹比佢拎又係疑問

隻金剛屈裝

金剛 = batman
哥斯拉 = superman
Mortha = Martha
明曬啦

有對超人咩

用中銀隊入去

唔通哥斯拉好似超人中氪氣石咁領咗啲咩搞到弱化

金剛無batman咁靚仔同有錢

佢地一樣高？

哥斯拉冇戴口罩入香港，唔俾打

最尾可能聯手打機械哥斯拉

咪比左把神斧
使唔使着埋甲先平衡

金剛企直先得哥斯拉一半

金剛可以搵獎門人幫拖

機動軀體

咁多黑煙,應該係遼寧號黎
強國又贏

唔係咁橋Martha，冧咗啦

打駐港解放軍

套戲係華納

劇本應該同某英雄片一樣

可以結束討論了

睇幾次笑幾次

仲要係中環打,
可唔可以行過兩步過隔離灣仔幫幫手.........

現實發生唔到, 係電影入面都想見到

打和 Super!

換金獅子同哥斯拉打好冇?

如果有一拳打爆警總我一定買飛入場

李小龍都打得贏Tyson啦

你講左我想講既野
再唔係用門常開都得

MONKE

正想講

無記錯金剛大約係30米
哥斯拉過百米

金剛好撚大隻，手臂又粗
揮拳有咁既力量唔出奇

日本隻真點哥斯拉先最強

好明顯依套係大隻過哥斯拉

依隻智力仲要高 識用中指同講笑

哥斯拉落海玩遠攻咪得

其實講緊邊套野

係skull island果陣kong仲係teenager未大個
依家既佢應該係大個左變到好似佢老豆老母既size

呢套咩黎 笑到我傻

果隻哥斯拉仔黎，細隻d
同埋一定作到果枝鎚係響遠古留落黎既傳奇反哥武器收埋響d神秘地方，同蝙蝠俠打超人一樣有kryptonite矛

算數啦金剛
返去拍獎門人啦

哥斯拉有腦嘅話 一開場就打爆曬啲航母戰艦 人類金剛跌曬落水 套電影馬上變哥斯拉無雙

成支ifc 塞落去

有無人有留意預告頭三秒入面機械哥斯拉係飛鵝山爆左出黎 笑死

拳頭磅數金剛應該高過哥斯拉
唯一優點

肯定合作打共同敵人
好似batman vs superman咁

金剛：條女比你，不打了，不打了

係咪政府將機械哥斯拉收埋起山下低

你當 超人VS 蝙蝠俠 囉
係唔平衡架喇，但一邊有屬性相剋武器針住另一邊
打到咁上下講下老母，握下手就friend 返

哥對金1962

怪獸片學人講合理化
笑死人咩兒登仔

手短係慘d

幾時上畫？

果隻使徒嚟嘅

我淨係想睇機械基多拉出黎

設定係用嚟改睇得爽就得
下下都拎數字講 點解唔睇紀錄片？

支持哥斯拉打柒金剛

蜥蜴仔一隻

係未最後又多隻怪做final boss
之後和氣收場

有本書叫空想科學讀本
佢計過晒數
哥斯拉十萬噸
應該行街都行唔到
會一腳踩穿個地下

然後個體積同重量咁大
要維持活動所需要幾千億卡路里
一粒核彈淨係夠佢食三日

岩la 搵hk拍
一街都係哥斯拉同kingkong

金剛高左好多

會有肺炎
中國怪獸就唔會有！
又贏

其實都係睇邊邊fans多姐，人氣夠高，Batman 都打得贏Superman 啦

Fans數目平衡
所以最尾金剛應該會call獎門人出嚟super打和

合理既，本體唔夠打用架生。
不過多數都打和費時得罪兩邊。

睇你點睇，放死光、風雷電、原力呢D可以求其一個理由合理化
但重十萬噸既野企上十萬噸船，個物理表現唔應該係咁囉

金剛可以插眼

中銀唔可以搞, 拎 HSBC 啦

隻金剛美國既，會勁啲

可能最尾king kong 做左godzilla 跟班一齊破壞地球呢？

三一萬能俠咁既？

咩事

屌 又真係有甲架喎

金剛跟佢學吓投球有得打

呢隻係flash果隻

所以鐵血戰士咁好睇

好正

依隻哥斯拉咁撚細隻

似你佢比king Kong 一手擘開兩邊

邊個打贏

其實有幾多人知道，哥斯拉一早係昭和年代已經打過King Kong
而且都係系列第三套出場

依啲劇情唔洗講，最後肯定有另一隻大boss出現，然後哥斯拉同金剛聯手。

唔係點解成日出黎搞破壞
肚餓要食核彈

都要合理架,
你會唔會打輸俾隻蟻啊?

呢個正

巨蛾摩斯拉，少數可以打贏哥斯拉嘅東寶怪獸

好似西遊記果隻野

唔係一句怪獸片就拍乜都得嘅

正如唔係一句國安法就乜都岩嘅

咁哥斯拉都唔識飛

如果繼續develop “monster universe”，我估要過多兩套電影先到摩斯拉出場

合理解釋番隻猩猩食咩咁大隻先講國安法啦

哥斯拉好撚肥厚磅數一定重好多

預吿已經見到金剛會升lv 加強到夠哥斯拉打，睇預告把武器可以擋住激光但最尾邊個贏就唔知

打和，最後金剛跳咗落水走咗佬
1962果隻金剛其實好撚慘
本身喺骷髏島平靜生活，咁啱哥斯拉襲擊日本
就有兩條仆街報刊編輯記者，諗到不如將金剛捉埋同哥斯拉打，用嚟做新聞，幾有睇頭
咁就麻醉咗金剛，拉咗佢出島，用電網圍住佢同哥斯拉等佢哋隻抽
全程金剛根本唔想打，一路想走，但又畀電網圍住走唔到
仲畀電網電到學識埋噴電，先有招可以同哥斯拉熱射線抗衡下
最後唔記得點樣打到去海邊，畀哥斯拉一嘢打咗落海，就冇浮返上嚟，應該游水走咗佬

講係香港飛蛾中武肺變摩斯拉咪得

幾年前DC嗰套 超人大戰batman 我覺得都係好夾硬
超人手指尾都殺撚死batman 啦

哥斯拉識噴火呢野秒殺ko. la

因為要拎返去美國播，所以當年唔想拍到King Kong輸

摩斯拉神獸黎

緊唔平衡啦 比例哥斯拉大隻過金剛勁多 好似打蚊咁先啱

不過劇情應該都係最尾有共同敵人和解

咁慘

打和應該兩邊都得罪哂

會長

導演聲稱唔會打和
唔知會點拍呢

人類+金剛咪得囉

suppose 係無得打
其實上集哥斯拉都出左紅蓮mode
如果開左 King Kong 未行到埋去就熔撚左
不過一定塞啲理由話用唔到

9估
打到最尾兩隻聯手打其他

BTW傳奇係咪無錢搞CG所以先重用Pacific Rim嘅場

Time up一齊輸

金剛：含啦八婆

VS

成條預告最離譜係喺船上打交 點會有可能呀嗰兩隻野仲大過隻船咁都唔沉？

睇下呢隻金剛咩噸位啦，pr d 怪4level 都2,3千噸

史前巨獸？

又諗起哥斯拉企水面

睇佢點玩，不過香港都睇唔到架啦，睇大戰武漢肺炎算啦。

奇異博士咁勁咪又係要玩水 有咩唔得

真個隻哥斯拉會唔會出黎幫拖

一見到呢類型片就諗起好耐之前有套世紀垃圾片叫 貞子vs 伽椰子

而且有美國版、日本版結局

兩隻野打到跌落海，美國版係KONG浮出，日本版係哥斯拉浮出

紅蓮mode係要吸收摩斯拉力量先做到

以前D特攝動作設計好鬼正, 咸蛋超人都好多騎呢位, 又夠暴力 唔似家陣果D一味耍帥

昭和年代嘅東寶怪獸特攝好多都有日美兩個version
有啲直情會只抽怪獸片段出黎用，人類部分自己拍過，反正成本極低

食菜菜啊屌你

你真係好聰明

都話準備沉緊 影相姐

好ON9

一大巴車落黎好痛啊

做乜鳩

我最想睇係 加美拉 對 哥斯拉，真。幻之對決
不過角川應該唔肯放版權

你又知呢隻哥斯拉係囡囡黎既

哥師奶

咁都唸到

加美拉好似大隻過哥斯拉

. . . . . . . .

金剛動作快好多

哥斯拉有個仔，叫迷你拉
不過昭和果陣又真係冇講明哥斯拉係老豆定老母

Size呢啲任佢寫，哥斯拉設定都變左好多次

今次呢套係咪上次打三頭龍嘅續集？

質佢食野就得

睇身形 king kong 真係好難贏

哥斯拉究竟係鬼鬼鼠鼠走嚟走去嗰條定還是「哈—哈」嗰條呢？

哥斯拉動作咁慢
大技又要儲氣又食電
金剛有智慧有速度
仲有人幫手出神裝
都算平均返既

台灣隻金剛單手都秋得贏啦 何況係美國嗰隻

屌黎套乜燃野黎

想知把野用乜做可以頂到 哥C拉 射尾獸玉

啲動作快到

係哥C拉個背

金剛識唔識爆超級金剛？

好似係哥斯拉對黑多拉

唔會打和詳情可以參照蒙面超人平成對昭和

正如網上成日有人討論邊個卡通人物最好打
當真係有人拍出嚟咪有人會睇

美版恐龍戰隊好似係咁

個垃圾廢佬成個藍絲咁

kingkong頂唔頂到核彈

笑到傻左

應該係聯手打機械哥斯拉

咁每部電影都有佢既世界觀
正如你睇睇下哈利波特有角色拎把星戰光劍出嚟都唔challenge得咩

金剛：食菜健康呀

又嚟垃圾bvs 劇情

神主牌或成最大贏家

吨你老母 噸呀

點架，頭2集哥斯拉都係救世主，而家又變左反派，第二集勝者為王金剛跪拜哥斯拉 呢集又打起上黎

係咪第二集炸爛左佢個竇嬲豬左

金剛頂盡係2星怪到 哥最弱都4.5星 點打
可以打嘅 但麻煩扭橋扭番通佢

例如上代哥死咗留低粒進化石俾剛食咗
而家變大隻就可以同哥後代打
伏線－哥一代點會死呢 跟住出個大大佬

會唔會好好多呀

你講得啱啊 呢套戲個世界觀咪就係

美國航母10萬噸左右，兩隻巨獸企上去都唔會沉
唔明你地challenge咩

哥斯拉幾時變左救世主

唔怪得一聽個片名個腦海會有啲印象好似係邊度有睇過

如果佢有舖排有理論咁咪係佢世界觀一部分囉

如果無既，就只係你從結論去屈返套戲

其實你係咪現實無人理要上網嘩眾取寵嗰啲失敗毒撚？

世界觀=/=物理機制
非寫實=/=無故事邏輯

扔石仔就收番埋先，扔艦炮都仲爆得兩下

斬門人

今集哥斯拉係咪細隻左？

有聲

同Kryptonite既概念一樣，真係Dawn of Justice

#adore

on9到爆

Kong係咪成長左大隻返啲

套卡通好正

究竟邊個係度嘩眾取寵
我只不過話睇怪獸片唔洗咁認真
咁樣就比人屌係嘩眾取寵嗰啲失敗毒撚

嘩眾取寵個班會唔會係套戲無野撩都要搵野黎撩個班呢

由恐龍變，所以係鳥類

新一系列講金剛係處於成長期
要拉近距離好易姐

核彈 vs 魚雷 嘅分別

哩隻哥斯拉唔係正義之師黎咩

哥斯拉超級系
金剛真實系 點打

我估係

三頭龍死咗 但係地球仲有隱藏怪獸未出

Kong 一野劈落去，發現哥斯拉唔避，原來護住小女孩，
之後Kong 停手，兩獸握手言和

哥斯拉係怪獸之王
日本國寳級怪獸
其實金剛真係同佢冇得比

屌 咁熟又咁老土既ended

香港景 正到

金剛課左金 VIP10

佢最尾會死

利申：劇透撚

放心 美國代表King Kong一定會打贏日本代表哥斯拉

點解我有印象金剛嘅身高係無咁高
起碼無哥斯拉咁上下高

哥斯拉最強物理攻擊係咪鋼鐵尾巴
啪蚊咁啪落隻猩猩度

只係你唔認真啫，唔代表其他人唔可以認真看待
雖然哥斯拉系列，尤其昭和系列都一堆鳩黎嘅野，始終果陣都係以細路為對像，一年一套咁拍。但作為東寶特攝嘅象徵，同時係差唔多70年歷史嘅作品系列，有好多人會將佢視為文化現象或者影視遺產認真看待。

McGregor 都係屈手長同敏捷 你話呢

咪理條友啦引戰波台狗黎黎

上集有講佢住喺好接近地核既地方
好多核慢慢食

諗起舊登中銀H漫

上集唔係出咗場喇咩

最終敵人只有一個

係喎，唔記得左添
成日凝住只出左一集

根本就連企一秒都唔應該企到

不過唔再講喇 廢事又比人屌怪獸片

噱頭嚟啫

真心
King Kong應該打唔贏上集哥斯拉打嗰隻基多拉

屌笑撚死

根本怪獸片又好
文藝片又好
拍得出嚟有觀眾指得出套戲犯駁位
咪即係製作既問題囉
根本同片種無絕對關係

係你自以為好撚獨到打句乜野
「怪獸片學咩人合理化」
否定哂所有討論

你係低汁觀眾啫
唔好認定全世界都咁低汁嘛

打嗰幾行字用十幾個腦魔公仔
又毒又酸

以而家世界政治環境睇
黑人會成為哥師奶既朋友2號

以為打贏
點知結果比變種武漢肺炎收左皮

金剛係香港啲樓爬黎爬去搞到哥斯拉瘋狂空大
耗到哥斯拉無魔迫佢用隻閪手打拳頭交
金剛屈速加有武器用
哥斯拉就皮厚血厚好坦得
打到兩邊都傷哂就殺出隻機械哥斯拉
最後聯手打贏BBQ結局

機械哥斯拉 次次出場都係俾打爆

頭都甩埋？我見唔到有頭

咩戲？

金剛有人類幫拖

三式機龍

buff 左，今次金剛有武器

哥斯拉係有弱點

有睇火星異種就明白，陸上哺乳類動物肉體王者拉到哥斯拉嘅噸位就係另一隻怪物。

唔係「空想科學大戰」咩？
我有哩本買漫畫睇
戰機係瀑布後面出擊
戰機合體既結果
超人變身既秘密

波台無撚人識條友啦

屌真係笑咗出聲

上一集唔係最後臣服咗幾隻靚咩
吹雞啦，仲使乜自己打

動態模糊姐

玩支銀好喇 唔好玩我嗰棟

呢個笑咗

上集個反派買咗基多拉個頭
今集會唔會搞事

依家兒登連腦魔都唔比用

講番套戲 大家講到整到機械哥斯拉就好合理咁
反而航母載住兩個怪獸就變得唔合理

原來兩隻野同拜登一樣鍾意細路女，大家都係loli控握手言和。

套嘢香港取景
哥c9又黑色加皮厚肉厚又識噴火
分明係映射佢係香港警察

金剛英文名係Kong
加上明知唔夠揪都挑哥c9機
擺明係講緊手足

邊個睇呢套戲就係唔愛國同支持港獨暴徒呀

我睇到眼都突

爭奪地盤

巨獸代表力量既象徵
造成既破壞代表即將成為事實

都唔知拗黎做乜柒
係要拗重量隻哥斯拉一上岸就唔郁得啦
太重隻腳負荷唔到、地下會沉

Kong變超西就可以打

屋企有依本書 買哂vol.1同2
勁好睇

zio慘食二手飯

咁撚大個頭點模糊都見到小小似頭掛

好似一本係漫畫
一本係字多過公仔嘅分別

鹹蛋超人飛行pose都好好笑
超音速飛行會削爆個頭

我就係想睇呢D

救命好痴線呢套嘢

哥c拉 個嘴 可以放 激光
大猩猩 真係夠打……………

一定要Buff金剛，唔好好似蝙蝠俠對超人咁，戰力差太多就打黎都托柒

和手收場?? 咩大陸 phrase 來架?

屌個金剛拎撚住個雷神斧頭咁玩道具加乘

吨你老母

變咗Thanos

三頭龍片尾已經有講金剛會出

咁今次哥斯拉細隻過三頭龍嗰集咁多
定金剛大隻咗？

今年唯一衝動買飛入戲院的戲，只有大銀幕，7.1音嚮先配得起套戲

金剛大隻左

屌睇錯一齊抗疫

連外星生物金多拉都打得贏
點會輸俾kong

利申：企哥師奶個邊

關公大戰外星人點睇

king kong有blm光環
贏硬

［1Q題] 點解哥斯拉咁鍾意同King Kong揪？

哥斯拉都黑架喎

笑𠹌右

屈機

佢拍得就梗係有特別嘢睇架啦

King Kong係Hong Kong好似有地域加成

秒殺

same

入嚟就係為咗呢個gif

呢個post癡撚線，啲回覆同啲gif笑撚死

哥師奶唔俾係主角？

點會。一定係好似其他戲咁。
開頭2個打交，最後尾原來有個大怪獸，之後一齊合作化解衝突，開心跳起，Yeah

呢啲戲一定係sell下gimmick就算。最後都會合作，crossover仲好搵

咁就變咗Batman vs superman
Martha!!!!!

哥斯拉動作好撚慢

噴電
rajang?

我係超級比達呀

上套唔係孵左出嚟啦咩

金剛強姦哥斯拉
之後大肚

屌句野好有回憶

印象中哥師奶係咩救過人類？

batman都有得同超人打啦

哥斯拉會生蛋㗎

哥斯拉上一套明明忠既 今次搞到反派咁 不過預告有話哥斯拉唔知因咩大開殺戒 可能都有機會兜返

金剛成長左

hsbc 咁肥仔
icc ifc 插眼,中環廣場插嘴

北韓無核化靠佢了

King Kong: 我係外星王子又同你講咩！

金剛有超級撒亞人血統就秘殺哥斯拉。

不過個TRAILER係垃圾
人類可以捉金剛，仲用鎖鏈鎖得住金剛，咁金剛仲有咩可能同哥斯拉打？
電影公司係咪低能到咁？

自己睇

可能金剛自願呢

救命

DC你真狡猾老是常出現

我睇過

痴撚線

美版係勝在首歌熱血好多
Gogo power ranger!!!!!

日版係輕鬆小品歌曲咁
豬靚炸～ 豬靚炸～

plot armor is best armor

有無得形容吓，死咗圖

70年代果D好歡樂